Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 239 SPIDER-MAN FAR FROM HOME

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

留名

肯定會，唔係勁熟朋友都唔會平放

收到EMAIL未
收到EMAIL未
收到EMAIL未

下一秒

收email啦喂

收到？咁快

平放完會好唔開心

留名，好期待紅黑gg

琴日金豹張圖係其他地方D展?
係咪已經冇得救

有隻sad貨要唔要

點解唔開心阿

自用

係黃豹

乜而家升到咁高？
兩星期前都仲見到+700-800

唔係我放，但見到有人+1500 要會場，+1200 都要非會場。

好似派咗batman先

到時收單好時機

收多幾隻85

冇人要可能2000都放

Agger
佛系等紅藍換紅黑

不了
見到fb d post都唔想自用
又斷手又盛
同埋岩岩入左樹人，要回血

自己玩啦 50好正嫁
尋日拎左目測冇大sad

你直接開2000放啦 啲人俾人拒絕得多宜家好少問價

依家想玩埋加燈

最重要佢同隊長，雷神冇同場過
擺埋一齊好似好怪

Mk50 其實幾靚丫
Mk50 iron gg DS 三個一齊擺

睇唔到開心好多

係 一定係老屈ht想50跌價

係

正常唔係sad到pk我都唔換

最近見隻ca 46 係咁升價
先前2800全新都無人要

買燈箱 不如買手套

要買就快, 灰DP好高質
應該好快就冇貨

真
轉頭出去入隻

快銀同灰dp

去完sb 再去rb入隻先得

舊年已經追佐首日單

好想收配件包有配件包隻Mk 50多野玩好多

Gg燈箱有冇圖？

早幾日攞左，好撚大個，仲未搵到地方擺

紅黑等配件

紅黑d紋原來咁多

紅黑啲紋睇落整到好似布料咁

紅藍+紅黑

三盒

我真係唔L7信一開箱就爛，9成想換配件手渣錯位扯斷

即場原價同佢收一盒

呢排發生太多事冇留意ht post
今日先知自己隻50拎得
但見到今批啲50咁樣樣
自己都淆淆地

一個女人拎三盒

睇清楚d啦

男黎架下話

我都覺得係男

後果批d qc差撚到呢

佢可以擺3個金像獎

女黎 大陸人

徳哥

睇落似男

幫人拎下啦 同炒家打好關係有你著數

mk50既話衝去拎

話唔定佢有3隻mk50呢

對唔住 忍唔到笑

配件又派？ 知唔知派到幾號 冇收到sms

2000吸引

其實係因為rerun個價先跌
定因為qc太差

根本就係今年啲人傻撚左 宜家個價唔係跌 只係慢慢變返正常炒價

FFM 紅藍 GG 有冇架仔開箱

袋定單出街

好快就有 今晚應該有
不過其實冇咩特別
係個盒唔同

唔知七月頭去仲有冇呢益日本仔好過益死炒狗

同問

想知有冇紅眼

會場版未必有爛面

想問下有冇人知仲有冇得買？thanks

7仔或OK

venom冇啦，venom好正，我唔買cosbaby都買咗原色同半人面

聽講7仔/OK 買夠唔知幾多錢就有得換
你一間可以去問問

啱啱見惠康有 係咪正版？

20樓 蜘蛛俠都冇啦？

問左sb職員 sl有無得walk in 佢睇埋佢公司個群都話叫我留意返fb睇公告

師兄 邊間惠康？

759都有 大量

我尋日見萬寧都有得換

好似買夠500加100就有

姐係佢知個答案，但唔講得

買定離手
開walk in
無walk in

大家收到email未？

我問應該有喇 佢話真係唔知 但又話25.26號留意fb

其實有就實會有 係睇開幾日定係補夠no show啲quota就截

後者的話可能又係幾個鐘玩完 返工嘅又冇份

請解釋一下咩叫三日

真係聽到煩

講真，開得幾日邊夠數開生產線

收到

又唔係得香港市場

答得好明顯啦

如果有
一世打HT打工又點話

其實佢開網上係打散鍾意排首日嗰堆，之後開返任訂

Same
Venom好鬼型！可惜hot toys無出1:6

應該之前太過份信和出聲啦

任訂就實冇可能 最多可能walkin開一至兩個星期

係隊長果期日日排隊截龍
之後都係得首日先會出現咁既情況

講得啱

到時我原價係到放sl

少左斑蝗蝻已經好好多

夠CASHFLOW咪HOLD到派貨

見到都覺得慘

佢係咪搭緊車去ifc

係隊長個期癲姐 pepper已經炒到燶哂 再開訂仲邊會咁癲

勁多原價放

月頭限1000隻既gg fb有人話6月尾開始派 真定假 如果係想收番隻 見好多$1800都比人秒

宜家好收啦 上左套戲可能炒得仲勁

其實我都覺得hottoys 唔會出venom 1比6，隻野個樣咁複雜難生產，又未必多人訂
出cosbaby真係最合適，我一見到Rebel有即衝

100%

如果真係咁快派 我就狗衝啦

人地都日本/強國已經有現貨
就派都唔奇

聽日就派比大家睇

咁呢樣就一定喇
未出公布就亂講咩

咁希望今日收到 聽日派

佢唔講代表ht留左一手，唔開可以直接講，所以唔講代表會開

係咪唔出endgame Rocket Raccoon愈嚟愈鍾意佢甚至多過tony
成隊銀河守護隊中最聰明有腦有義氣，唔理咩場合都要搞下笑

可以咁理解，始終做前線鬼知上面啲order
唔答實係最安全

就好似上拎先50個個ching

原價幾錢

邊到有會場原價？上年會場訂係500留意翻

好糾結 突然想收bvs batman

自己鐘意咩都唔知
鐘意個custom披風咪去囉

只係糾結姐

收張mms456好過啦，多個頭雕

大貨唔知點 如果出晒成team遠征隊真係必買

我好滿意今次既安排

佢開得個幾星期訂期 連埋有人禁左冇訂 起碼開多兩個星期啦下嗎

本先都咁諗
不過鐘意bvs個地台
同mms456 套suit有d紋係面 我覺得無咁型

我都知咁樣但追返bvs bat好on9

如果係咁真係滿意呀

應該所有玩家都贊成先會員再網上最後walk in
得一眾炒家唔想有walk in

今年動漫節大家諗住邊日去

上網㩒到邊日咪邊日去

認真咩動漫節都要上網㩒㩒

bvs bat造型經典，可以睇睇JL bat大貨點樣先決定

年年動漫都要上網禁

【集思廣益】大家帶開邊款手套撚hot toys 有冇好介紹

唔帶

安全套最安全是常識吧

我用開呢款

其實我都覺得bvs型過正義聯盟個隻batman

Jl套suit差dd

淘佬呢隻點睇

我手套夠啦 唔洗著到好似董太咁

我自己都算手汗多
都唔會帶手套玩

說真的 點解要帶手套

想問下hall of arnor ste of 7原價幾多
搵唔返
唔好屌我

專業玩家

開個冷氣都夠哂啦

玩具師

bvs救老母個場好正，原本想放suicide squad個隻batman但都係唔捨得

其實帶手套夠 不過最重要整無菌室
控制溫度 濕度 唔好俾佢爛

新職業

搵到了

玩玩具 搞到好似拍賣咁

專業既野 你唔識咁多架啦 你走啦 我唔想攪大佢

Ben佬係最佳Batman

玩之前洗唔洗作個法 祈求唔好玩爛？

Hot toys 可唔可以出埋畜聾小隊figure

賣唔到返大陸

之前終於拎左隻iron gg 點撚知中sad 玩hot toys真係要祈個福

屌你係度po j圖

入開100 cleanroom 玩hottoys

咁貴買番黎 緊係要同佢黎一個第一身接觸

iron gg cosbaby都要食炒

岩岩追左 大超首日
Batman 第2日
1500 2張

rb有貨wo

同你一樣，1500 superman 首日
batman 普版次日

我都想雖然我覺得紅藍無咩特別 不過真係勝在經典 一開始想放 望望下就想自己收藏

中咩sad

勞工手套最好

唔知後日上去訂gg會唔會仲有scarlet gg同iron spider gg cosbaby買呢

等派gg果陣睇下有冇
冇就算
唔想特登出

我有多一套irongg 同scarletgg cosbaby, 想原價同我買嘅巴打請去我個ig按加入,再share出去比5個朋友再cap圖返比我睇

有意pm

我屌 睇百度唔小心睇左GG劇透
支那冇一無辜

手多多

支持巴打

靠自己買
最多唔買既姐

Anita都出啦venom 出必追

半面

係咪同一個人放 好驚

兩個頭雕
都夠做啦！

其實想要埋個宇宙魔方 但得Tactical 版先有
但個個版唔靚

唔係話自殺小隊版好 d 咩

mother box唔齊既儲黎冇咩意思，我覺得

當年我都好想佢出logan

我都中左

你隻batman係tactical版？

HT 吧？

輕甲普版

百度都睇本身就

佢都無mother box
定係你一早買埋重甲

睇住睇FFT開箱
點知中伏了

Inspoint一樓角落頭嗰間野買hottoys信唔信得過

無呀，JL我得輕甲bat同superman

有無得剩收個mother box
我齊Flash WW(deluxe) aquaman

試下上網徵 再唔係收隻中甲 抽起老母盒放左佢

其實中甲bat跟果個human mother box係古代造型
如果開Cyborg 可唔可以跟個現代造型

證明唔夠愛

其實好亂

Venom個版權係sony到？

姐係之前只係賣番spiderman俾marvel？ 其他角色仲係sony到？

啲奸角版權係sony到

Venom green goblin rhino etc

沙嗲王隔離嗰間黑店黎

Spiderman個版權重喺sony到
唔係賣比marvel 只係比marvel創作
票房全數sony袋

新手想問信和20樓有冇cosbaby現貨？

一定有 不過唔會係你想要嘅款

買副廠

咪罪大咁著數可以袋哂?

終於入咗隻dp2.0
又係吹奏既時間
真心正

其實而家成個現屎點都係黑店嚟
d野貴過出面好多

鬼叫marvel當年onL99賣d重要角色版權比其他公司
當年marvel 嬲到唔比20fox出xmen玩具

賣GG俠真係失策
不過Sony都醒目，搞合作好過自己一個戇鳩鳩拍

咁marvel當年真係頹既
唔賣可能摺左

罪大而家就醒
識痴番MCU

吹奏gif 召喚

值得擁有

有單係手 唔怕吹奏

到

想問下依家bucky咩價左右 搵左好耐都搵唔到 同埋iw美隊有無頭雕好介紹
Dp2.0其實兩隻都真係出得幾好 兩隻都有入

Iw bucky 見人放加一千

幾時派?

Mk 4真心正裝備撚

好彩我果隻唔係呢批

開埋就好 就full team

睇嚟真係qc問題，奇異博士後又一隻

Iron spider個led頭粒螺絲好難扭
係咪逆時針係開蓋？

路過吹奏一下
世人啊 , 悔改吧
加入Starwars世界

好彩我晨早拎左

而家入SW坑仲要平幾舊RB又有大把現貨

香港？

吹奏mk7先

想要cw bucky 完全唔見有人放

我覺得似大媽唔跟sop做
出到黎大部份貨都出事
要整又太貴
直接出貨算

個join 都係膠咋喎
咁佢diecast係咩位？
係手腳真係遲早斷

[url]副圖D卒似 派貨時後追狗衝既人 [/url]

咁既結構
真係依刻手上無事既都唔好大安主意
受力位係膠遲早都係
dlc啲武器全部係膠都係為左玩家著想

Q幾

6月頭拎左 個批都唔見咁多問題

佢先前D iron man好似 都係膠啵依個位

伸手求link

即係好扭個舊個隻？

放左隻 a3 thanos
冇位放兩隻

係咪得官圖啲配件 有冇紅眼？

咁都得合金Iron Man合金係用左邊個位

YS

好似冇

最緊要公開訂既日子有星期日我就滿足

邊隻先係FFH?

腳同少部份外殼，唔會成隻金屬

So sad
不過換左料整衫又好似幾正 唔知啲紋係咪深左靚左

4

開左irongg罰企，手腳差唔多完全無屈過就咁企返係度

買返黎唔玩 不如長眠入盒

多左禁多人放85既 收到風？

嗚哇

玩後面o個4隻爪

我一件紅藍，一件红黑就ok

右,留意黑色位

真心有野改？

咪一撚樣！！！咪撚自己呃自己好嗎？？？呢隻蜘蛛仔不嬲都屈得！！係唔可以長期屈姐

啱啱拎iron spider 又再問多左次 潛行 spider 會唔會有得公開訂 都係答我 要睇7月1之後 希望有啦

成班打飛機！！有撚改過？？

All in

改左一定唔會出1000隻咁少喇

係香港1000隻唔代表
每國家每地方得一千隻

應該都會in咗先
但想紅藍紅黑 2揀1

就算真係有改 小改左件衫 冇左個頭 值得咩

你中意咁諗就咁諗喇

價錢上ok ge

但我情願比貴啲佢rerun之前有袋有外套果隻

咁紅藍，夠經典

事實擺在眼前 都可以咁講
日本有現貨 賣緊啦 香港先1千隻同預訂

係咪冇instant kill eyes？

紅藍無可否認係正過紅黑
不過2隻都直得擁有

冇留意ht專頁？

周邊收益好似就marvel袋

咁我homecoming未入坑丫嘛

之前呢度有d人估佢會比返，不過我希望冇
因為我訂唔到

有無巴打去過上海迪士尼hottoys店？
想問洗唔洗買飛入迪士尼先入到hottoys店

Iron gg早排停左幾個月冇派
D人夠話有野改

我都冇訂

其實我好少玩配件 件校嬲都係玩過一次 有諗過換唔換返新版換返d錢

唔洗，btw去得唔差在入埋場玩

唔著住？ 著左靚好多

係架 但係我媽住d IW EG企 著左嬲唔係好夾咁

FFH有冇紅眼?

你有homecoming版又搶到far from home唔洗食炒你咪放咗homecoming版佢

不失為一個好主意
我覺得紅黑版都會比返個真人頭雕 掛

冇 冇搶到 留返個頭放 換返張單咁

Thank you
Btw係有fd去開上海 順便叫佢幫手睇下有無DS現貨賣

今日上海迪迪尼全部都係DP2.0

正喎

有homecoming 版 搶到FFH版
homecoming 有校嬲,有頭雕,多配件
就算換左新料都會放走一樣放走FFH版

咁可以唔洗叫個fd去了
可以省返

咁不如keep返隻紅藍好過，追嚟追去放嚟放去重嘥心神

Dp你值得擁有

你隻iron gg led頭粒螺絲難唔難扭開？

Irongg真係好卻步 買返嚟罰企好無feel

唔熟dp
Dp2.0係咪有分灰版同紅版？

都岩 交收好麻煩

Ys

而家炒到2300，真係唔好撚買
就算你罰企，遲下都會甩皮
1000蚊炒價不如買50好過

我已經罰左企

其實屈完影完相, 拉返直過一陣就無痕

根本就係鬥吹大會

好似改到啪心口粒蜘蛛仔可以成隻甩出泥

好似會色移

有錢賺咪放囉

仲未有email

好撚煩

唔撚識中文就去讀下書先

我訓盒添

幫你單機

你唔講我以為個電話moon有粒野

想問下 avengers Thor MMS175 當年原價幾錢? 我見第一頁個google doc 冇
想要一隻

咁樣唔算sad啦如果要換，你要隻100%完美版

唔係假皮唔會甩皮架喎 最多爆線

試下用棉花棒卒下佢

咁樣都接受唔到 呢度既玩家觀察力好強

都係個句完美主義者玩ht屎真係一件辛苦事

係塊面到又真係好難接受

尤其而加大貨咁多qc問題，愈換愈衰唔係無可能

之前d人又係會爆皮既
不過iron gg真係間間出都有問題
Shf就斷腰，mafex本身好正，但d爪有問題
Hottoys就件衫

男人老狗gel甲

照扭照玩！玩具唔玩放入盒做乜

咁耐以黎有無見過人就咁賣粒黃豆又成功賣出左?

同意 玩到爛 好過罰企到爛

會唔會巢撚晒

棍要合金版

想*

條女d腳毛

一定會， 巢左咪一直擺戰鬥pose囉

之前渣打mk50成萬蚊隻都on99，造市造到on99

仆街 睇到想後追
利申 得50同雷神

笑死叫你睇塊面你就睇手指

FFH碌鳩大啲

岩岩又無啦啦Sd多封一樣晚黎

一樣既黎*

DQ ed

每日sad換sad，無限輪迴

都應該8-9成 當你重覆

我差隻mk50
Rerun等到2046

唔知到時七仔粒黃豆有無人收

咁你㩒黎做咩

其實呢隻gg質地耐左係咪會痴笠笠？

回血囉

Fb收塊面啦
如果真係接受唔到

屋企無位 海關發現 回血急放

homecoming同far from home1000限個隻都會

FB 剛剛有人 post 另一邊

講真咁小事，去到都唔會換畀你唔好咁介懷，一係賣咗佢吧，你買全新都唔會知有無事，真係講運數，唔係大問題

嘩你地啲50咁既樣我都係唔收rerun單淨留85算

去到被四眼仔撚 ： 你呢隻算好架啦

85重多貨可能重sad 放埋佢唔玩就實冇sad中

Ca 46用頭雕都幾靚
想配返個頸圈

收左隻樹人黎玩，幾過癮
但配件太小，唔值食炒

預四百以上

幾錢？
做乜唔直接追groot & rocket set

落小小爽身粉

決定出第一份糧就入手DS
希望到時個價唔會升得太勁
利申fresh grad待業廢青ing

1300佢開過盒，但話冇玩過，同埋冇左入盒個個膠袋
因為我想擺assemble個幕
Rocket，復4有新造型

失業廢青

全職個個星期5 12點起身做炒賣師回血

一個星期先賺一百幾十 好似唔夠維持生計

長渣係手SH

我之前收mk2 diecast都係收普通版平幾百好過

好貴

原來樹人部遊戲樹配件
Hottoys又係鳩出

用佢俾個D黑膠 再夾

用袋底架應該安全好多

爛春袋

佢D黑膠幾好用
我隻deadpool 用完再夾 夾左差唔多成大半年
都無壓紋

到我要每日吹奏WM MK4

希望今年內派到啦

唔好啦好撚煩

派貨未

岩岩追左，所以好興奮

吹奏到冇曬驚喜

好想買隻mark1

我嗰個直頭有條介花左既痕

等動漫6寶啦

MK1無合金版

新手想問下邊度仲有得買mk46

模型膠黐唔到 大家有冇其他膠水推介？

用手指大大力瘋狂捽，唔好用指甲
我嗰隻個黑點好似變咗個鼻咁添
捽捽下就可以甩咗粒黑點
之後用少少水抹返乾淨就得

War Machine Mark IV）1/6 比例合金人偶預計將於2019年第四季～2020年第一季發貨！！

DS2.0唔用地台企有無問題

有無巴知Bucky1.0/cw 邊到有 又唔見人放 行又唔見有 好想入

有d可以捽走 有d食死左 接受唔到先好去換

啱啱入坑唔知咩黎 巴打可否簡單解答下

企到咪得

mark 46 依家好貴 你去y拍望下個價會嚇親你

好似聽人講唔知邊隻就咁企會腳仔軟

所有diecast iron man，其實如非必要我認為唔好用夾

搭地鐵？

個膊怪怪地？

係咁 我個隻都係咁

勁猜 係6神合體定新模？
正
負

個ass拍得住CA

點搞好捽唔走

好正 好想玩
幾時派貨

滴膠衫唔會6神合體la
舊模新啤件

anyway
快啲派比我

唔係sad貨啦即係

等睇啲炒家點sale呢隻

邊有可能有幾千隻sad貨

黑房冇人知嫁

好想要紅眼 不過homecoming 對紅眼好似放落iron spider唔係好啱位
唔知紅黑會唔會有呢

Iron spider 呢d質地駛唔駛定期用濕布抹下？

有咩問題

邊個會check腳底有冇sadlm等睇人用ffh保養單換走隻2017 gg

Logo有攤紅色野

依家出咗 職員就會check架啦

開心些牙

想講 個頭條線 同homecoming個隻 都係唔正

限量野好似係入廠30日後見 冇得一換一

應該係黑色果層穿左露左紅底出黎

Rb貨好似冇得換

我屌
利申:冇訂

6千收左隻mark4 黃臂 算唔算抵好肉赤

咪就係話佢個頭個車線位仲係咁

想收野都難
一係on9炒價
正常炒就比star lord頭 matthew tong個班友搶哂

算係咁

係 過兩日交收 全新連啡

呢批貨d收車功係好咗嘅但就係一啖砂糖一啖屎

我都想6千收隻全新

快撚啲rerun!!!

而家佢係預訂貨唔係買現貨,現貨先係無得換
之前咪有個Hi Gary賣46CCA入廠單

新人報到揮揮手
Endgame前兩星期入坑 結果依家玩埋DC
後追JL Superman 同Batman
期待2046出貨

依隻我覺得大機會
新戲有出場同埋 rerun會多人訂

師兄請問個盒幾大

最近都多人放6千左右 可以留意下

搵咗一陣先見到

依家係咪無左磁石面罩供電

咁淺色

巴打預幾多收先

有燈照就好礙眼

遲d要連hoa一齊上去換

我都驚佢rerun所以唔追住，依隻唔值食1千炒，最多咪儲少隻

真 食成兩千蚊炒都要同人鬥快
兩千蚊已經夠訂隻新野

無計 真心有愛 好似了左個心願咁 不過黎緊都無錢入其他動漫點算

賣黃臂

今個月入左萬幾銀玩具

Rich

iw ds irongg ca會場

endgame後入坑 都成十張單
仲要後追食炒真係破產

後追無間地獄

派燈箱未阿

吹奏 dp

rb仲有2.0實衝 要去收就不了

same... 呢個月都差唔多成皮幾野

Dp個頭 本身都想入

1000收咗隻2.0

Sorry 睇錯左bp

全新定二手

咁我好少少 兩個月

1400 全新收得過

肥Thor 一直唔出

MK50, THANOS, DS, NEON MK4

二手啦, 1000全新冇咩可能

三皮野真rich

有冇照過

d黃線太粗

潛行GG同紅黑GG，好似等紅黑好D
禁到平民第一日但應該唔上去比訂

次次都係咁玩就好

呢度一定有人㩒唔到

皮膚病錦

我都會，21張單唔計住會出事

其實報消防果班都係想炒首日又嫌有班大炒家阻到佢地

黃臂mk4比多兩千蚊咋喎，有幾有米呀
追5,6,46,47個d人就叫有米啦

開咗隻L文，無sad

同自己講啲單一路升，棄坑隨時賺，一覺得買得過就入

1400我都ok

我都想買得咁豪爽

dllm
依家係咪全部歪牙都唔俾換？

出隻1000限量有紅眼既iron spider

我有諗過趁熱潮放gamora/bucky/wasp
賺返1000左右
但睇完A4已經完全唔想放

建議下個PO轉去財經台開
新式投資產品

有冇巴打放iron gg可取 放市價都ok

補張清楚啲

如果星期5唔宣佈RERUN應該開始坐返火箭

召喚候活

你會比佢撚話隻隻都係咁

隻irongg真係愈抹愈靚

濕紙巾

無真人頭都ok

味精圖

星期五9成開紅黑

係香港停啫，
外國不斷都有現貨派

加油果陣我都糾結左好耐

係，佢會拎隻歪既同你講係正常

好白痴 啲大媽入盒個頭放得唔好 一開盒條頸就比個頭哽爛咗 成大條痕啲紋又花晒

未必嫁

可能EG rocket呢

irongg 又坐火箭？ 而家已經2500嫁la喎

開鋼骨

Toy Story

全派上3000其實有可能
利申我冇

d線好似小朋友畫上咁

等星期五套戲上埋睇下到時有咩表演就準備升空

派左隻mms456 先得唔得

真係開又唔介意，大把人等緊

但係明明隻iron spider就出得好差

搭個背境
加個黃橙燈照住會唔會好啲

21張單 尾數都唔少野

係 都唔知點解咁多人吹奏

唉屌
都唔記得香港早英國一個星期上

will smith燈神

我好後悔揀咗熔岩地台成4舊水
我都唔會訂

你唔訂比我啦

我諗住揀5~6張單黎放，太多

唔知紅藍movie promo, homecoming tech, homemade又會升成點呢？

燈神真係好撚正
但阿拉J同公主不了

Princess Jasmine

套戲上左先講

個4舊水 食餐飯就冇
你要咁諗先得

愛呢家野好難講 同埋個人覺得套甲意義都好大
好彩1800蚊入左手

奉勸各位，要收野就趁而家收，下星期上gg電影，又會升一輪，再過多幾個星期就動物節，繼續火箭，全線產品個價應該唔會落

我屋企人幫我訂，d資料太敏感，唔係既話我冇所謂

其實好似話會有公開預訂

佢重出tech suit，我就知道留tech suit好d

完美演譯左 有人氣 出舊屎都會爭住要

巴打有咩放

未見過既名全面進場

係 ht屎出舊屎都搶住要

燈神出應該炒得勁過mk 5

地台實物好高質呀

你連我個名都未見過

暫時得DX stromtrooper 係必放
其他未決定

9德都放棄iron gg
不能接受

留名收單

我話其他

irongg真係出得太垃圾

你訂左一隻定兩隻？

一隻，其實都唔知，覺得得一隻好怪

希望如果出game版iron gg唔好再出到咁

最好呢排就收張保單搏下啦 唔係既話你唔會心息
我都換左4隻先過到自己果關

咁擺不如收返埋後面d爪

勸你咪換 換黎換去都係咁

翻到屋企度下先

新人進場

Thx bro

上去睇起馬多個餐屎啦 唔啱咪走

自己炒
早幾日先比人踢爆

真

唔該唔好搞事

我嗰隻係咁，有特登換

都係既
50有sad都唔敢換 見其他人腳都斷埋

屌 自己diy

岩岩見人咁擺

點解我覺得似孔雀

冇特登換
打錯

落地嗰下

wanna be on top

點d 有膠水跡又盛

如果2隻爪向番上會好睇啲

最後咁樣 收貨了

諗唔諗住放張bucky

除左gg 其他野唔會坐火箭掛

正面ok我已經ok
背面歪我會由得佢

唔諗住，因為得一張

NEON炒到上5K3徵全新

Bucky真係好撚靚

有埋化灰

鍾意bucky多過隊長

想問下授權書我唔記得係咪冇左🤔🤔🤔

原價我都唔要

有

你地bp擺咩pose 我唔敢屈得太勁

尋日去rb買cosbaby見到隻bucky2.0已經好靚，3.0應該仲靚
但由600一路加到去900都未徵到

呢隻除左少左個頭 我覺得已經夠好

有外套有袋 我唔會特別去玩 所以影響不大

我屍站

罰企

點解 我見好似幾正，未入

外套同袋真係正但係頭雕就唔露頸好7

2.0之前1800全新冇追到
雖有同自己講玩3.0算

外套著得耐會唔會除唔返出黎

唔會根本外套先係本體

有冇mark 50 上咗對翼啲pose參考下

唔好講 又想收

唯有等派貨睇下收唔收到後期單
最驚佢好似黑豹咁淨係張單都1800

調返叫做無咁歪 由佢了

唔會要+1300 la

放到咁大影都唔覺有咩問題
離遠影完全無問題喎
咁都換

冇燈照住佢唔靚，同埋黑黝黝有乜咁好睇
不過錢係你既你鍾意咪買

等黃mk6吧la

係 , 樓高五層既地鐵

引用回覆click錯

淘左件校褸+衛衣+耳機

有無key word ? 剩係搵到mk100套便服

HOME Black Double Glass Display Cabinet with 7 Glass Shelves, Mirror Back, Spotlight

除左玻璃
呢個好似唔錯
580x330
夠闊夠深

mk50加咗對翼感覺上型好多

希望到時+400內收到後期單啦
今日見到有隻800但比人多要優先左

上咗翼好似用唔到夾咁

但你出到900都徵唔到又真係幾黑仔

裝完罰企已經好型

紅藍同紅黑GG
大家會揀邊隻....
(之前homecoming未入抗)

但又見個1000隻最少加500先買到

細路先做選擇
你問得姐係都想要
btw紅黑好d既

其實如果整得實都夾到嘅....不過要預咗跌

個1000隻GG用唔用到iron gg頭

why not both

好賤呀

首先要屌爆左IRONGG個頭先
再塞連接件落去

可能撞正依排一個禮拜開一隻，fb充斥住sl，潛行同cosbaby所以瞬間沈底

咁等下星期睇完套戲入埋紅黑
利申：無訂潛行 無number黑警

Dp真係好正

訂左紅藍，等緊潛行個confirm email
睇完戲再決定訂唔訂紅黑

點樣屌爆iron gg個頭
我想知ffm 紅藍gg用唔用到 iron gg 磁石頭雕咋

追埋灰色啦

有無相可以睇睇著上身靚唔靚仔

舊紅藍用ball joint 冇得直接用磁石頭
照計FFH都係咁

終於買左櫃啦

Fb有隻mark9 $2500又比SL頭秒左

用夾會花

幾時派John wick
幾時派Yoda
幾時派dooku

有冇個櫃既全身圖
仲物色緊櫃

原來係咁

點睇 Tony Stark (The Mechanic)

John wick 琴日有人放$2100

要買埋2.0先靚

好快會企滿人

呢個價OK

深26 闊30 高38(cm) 內籠size
上下有燈 USB供電
都擺到2隻入去既 如果唔係大動作pose既話

唔錯

雖然係有啲瑕疵，但原價係值

巴打淘寶定香港訂造，有d興趣

Iron Spider市價係幾多

同求

外套唔係會色移？

見到唔係奶茶頭就諗起HT換貨條友講嘅嘢

冇呢個現象喎

OCD集中營咁呢到

條頸通病

我果隻都係奶茶頭！打左燈睇唔到姐

請問隻手套邊度o黎 ?

笠左個頭都唔係好睇到

50手燈個開關係加拿大 係咪on9

係，所以整體都滿意
只係擺pose真係無咩好擺
根本扭唔到

聽人講好似會

其實睇你敢唔敢擺姐
趁早擺下,無想像中咁易爆
攤返直d痕會自然無

我擰整都擰唔到led頭粒螺絲出黎

有冇巴打唔用櫃玩？想收多幾隻但又唔想買櫃

hi

滑左牙?

應該無，但實到擰唔到，一擰就滑...

吹奏DP，正式啟動

我頭先嘗試過扭swinging pose
但最後放棄左

呢到一定有人有大量DP貨
吹奏 抬價
準備賺一筆

其實dp真係唔算少嘢玩

有冇DC撚 收左隻deathstroke好想收埋batman... 巴打們覺得邊隻最靚

mms456

唔計JL 我覺得奶咀 即係SS

有無人已經收到潛行版GG email？
我仲未收到，但見咁多人上網放單，未收到confirm email都放到單？

下 唔係嗎 你重未收到...? 我地好多人都收到啦 我諗你應該訂唔到

個個都收到email啦

係囉

俾人dq咗 因爲過咗3日就算之後收到code都無效

慘慘豬

上個post有人有qr code都訂唔到starlord
巴打準備食炒la

到底要去到乜嘢程度嘅fans先會專登整個刻名display盒畀black widow

sor 唔太熟..姐係邊隻。另外多謝其他巴打既意見 mms456好正

呢張係佢嘅圖

以手工o黎講的確係 vgm 版 batman 最靚........
如果想電影的話 DX12 抵玩

整個比captain marvel先

影多張訓 , in DP we trust

依隻好靚
From fb group

個角色仲好岩亂入任何系列

比你搞到掙扎買佢定買dp好

請問有無人知道 STARWARS 黑帝連王座 MMS468 原價係幾多 ?

第一頁個List唔見

1930

淘寶？

有冇巴打可以分享下你地喺邊間買展示櫃有冇淘寶link

箱得唔得？

巴打會唔會驚好易封塵

想問袋底托有無邊間可以介紹
好怕個原廠夾 夾得耐好似唔係咁好

朋友幫我買

手足，都係新手兩星期前入坑，入左隻endgame cap ，過左幾日就入埋隻JL batman 仲要係首日，好似就派貨

淘寶買

擺擺下其實懶得理
如果你勤啲咪兩三日掃一次 無咁積塵

1/4 43罰企過都有4500？

奶咀玩咁耐hottoys我都覺得有top5

如果係咁我撻訂算啦

今批50咁多斷手......大媽qc真係.........

應該大陸仔自己扯斷扮HT問題啦
如果入箱都斷手真係唔知點玩

感謝 自己唔係完美主意，小污點當戰損，但斷手爆甲真係喊出黎

其實玩hottoys都要帶點溫柔的

想問下有無師兄知依副眼鏡可以係邊買？

又撚狗狗

藍框 銀邊？

隻隻都變楊過

屌 你地
Deadpool本先無愛
但好似好撚好玩

唔好中計
班友職員黎

Do真係好好玩 有愛
想撚入隻二手都唔貴

我都係endgame之後落坑, 加埋後追宜家都已經20+ 張單

其實買到十幾隻果時 已經開始唔理價錢 見靚就入 好似吸撚左毒咁

我明

食炒食到我覺得3千幾都好撚抵

我望住歐洲價都覺得唔貴
就黎三百英鎊都想入隻DP2.0

外國巴打其實可以taobao買之後集運返英國

然後入境抽稅
即刻match番歐洲價

想知gg仔係咪全派 忽然醒起未拎

早幾日淘佬買左個透明
個托用前要抹下，因為我隻手掂一掂黑左
都成28人仔個

好似sb都有透明托賣
唔知果個係點，但港紙35我覺得合理
有無人有sb果個睇下

志明巴，你收到隻drax未？

咁易比人影響既咩，呢度吹噓咗幾個月我都不為所動
隻deadpool除咗新入坑冇野玩買隻止下口渴之外我真係唔知有乜吸引
講好玩有排都未輪到佢

緊係見靚就入啦，自己唔鍾意幾平都冇用

快d 28號 訂完gg睇戲

Fb 都係3000幾，有分1.0 2.0小心買錯

出合金個價應該都係2500左右 等下啦

黑gg係咪今日有得訂
好想快啲開紅黑，到時一齊訂

最快都星期五

Iron gg 係，我聽日訂gg拎埋

應該今日有email

我唔信
係咪籌錢醫病咋

原來yoda首日單都係600

證明依隻真係麻麻

無記錯跌穿過原價，endgame 上又上哂神枱。
玩具鐘意就買，唔啱玩咪放

最後佢有無係玩具av開到箱
原來等下等下已經半年了

幾錢入

牙德已經唔係以前咁盲撐重要公開彈完隻gg再賣

Mms456 吹奏

同猴活割蓆

JL bat無論係戯入面既表現同外形都一樣咁7，唯一可取係個頭雕，有咩好吹奏

最後一隻肥Ben

佢地好似重未講點解拍少左開hot toys片

可能偏重外地市場
第一批貨唔比佢地玩

有必要追首日咩

呢隻真粉先會想儲，偽粉撚兩撚咪忍唔住放左去囉

留名又跌穿原價

屌仲未收到email，唔好逼我食炒啦

巴打RIP

明明個時間幾好，星期五收工去，唔怕排得耐

星期五放工睇GG

可能真係反左面
以前派貨已經有片睇

依隻之前已經跌過 黎緊派又升番

冇咗個首發開箱洗L比面你hottoys咩

ffh神化im之後im又升多一折

Me too...

邊個話收到order confirmation email =中咗9成架？

收唔到email就認命啦
仲唔快啲上網收單，愈等愈貴呀

dllm急乜柒....
你今日去訂咩

琴日已經收到 啲fd都收曬

你地成日係咁踩德哥都唔知係咪因為咁ht唔敢再比佢哋開箱

而家廣東話得返件on9男

夠啦可唔可以柒少陣
見到而家有其他人收到咩

開始覺得仲煩過以前啲人喺度問截咗未

收到email啦
冇果d食炒啦

SL截左未 新手

數手指都唔識好撚癲

有email 了

已截，next time baby

Tmr

25號

排左今個星期五 上星期六已經收到EMAIL
收唔到EMAIL真係要快D收單啦
到時只會越黎越貴

Thx 清們

問點解未收到email嗰班唔該大大聲讀3次封confirm email

收唔倒Email就無啦，抽㗎

弱智

聽日或之後先收到都無用 有巴打試過3日後既email上去掃唔到qr code